一萬億可以買2500支SpaceX火箭

人哋用自己搵既20億都無既港紙 開咗自己既太空同電動車公司 一路做起上
香港人直程夾份送埋500億港紙比政府 出咗個八段錦就乜鳩都唔見喇

人哋依家可以做到4億港紙幫人送貨上太空
香港人依家4億港紙可以起好一條天橋已經偷笑

人哋用幾百億港紙去研發火箭 發展火星城市、開拓宇宙殖民地
香港人就用成萬幾億去係地球亞洲沿岸一個小城市整幾個人工島仔

人哋期望研制完之後去火星機票價格可以降到去三百萬港紙 比你喺嗰度定居 研發費唔洗你埋單
香港人期望到填完海之後仲可以係人工島用三百萬港紙用成世供到間一百尺劏房養老 填海全香港埋單

醒啦 盡你所能為香港去做返啲事啦各位

買起musk所有公司都得添啦

我中意呢d比喻

香港政府私有化tsla

香港矽谷 vs 人工島貧民窟

420

成個香港搬去矽谷算啦

agger

用火箭反攻

一野轟落禮賓府中南海

10蚊買到耳筒=我俾10蚊你你做到出黎？

點都好 大家要堅守非暴力抗爭
唔可以俾位共產黨入

打個比喻姐
人哋啲錢點用 我哋又點用

啱
寧願到時比坦克碌死都唔會用暴力

咁Falcon 9 係有錢就買到

一萬億？殖民火星都夠做

重覆使用,

移民去火星都得

你威啦 有新降落場用

以佢性格同能力整完個城市都仲有剩

前澤友作上到去應該就係咁

未有咁快 佢上去之後再過多十年啦

漏咗the boring同推廣hyperloop
又係洗得比出面少但係會嘗試去解決問題

推

成個銀河系制霸都得啦

有得揀寧願用1000億請musk做創科局顧問，再用5000億俾佢研發

20億起手可以做到咁多野
比夠5000億佢都唔知佢會整到啲咩怪物出黎

email問下musk有無興趣搞填海，可能佢會以hkd1000億投標再送多個SpaceX發射站連火箭過我地

俾5000億佢香港應該可以變wakanda

BFR Earth to Earth

一個鐘內直達美國
仲要經濟倉價

咁條膠鐵點算

拎去做水族館算啦

比啲廢老自己慢慢妹

就算50萬美金一張火星船飛 都可以俾二十幾萬人去火星

真.殖民

BFR(BFS+Raptor)研發經費都係50億美金
買起佢10年production都仲得

[quote]email問下musk有無興趣搞填海，可能佢會以hkd1000億投標再送多個SpaceX發射站連火箭過我[quote]
Musk Ideas
可能整一個大型barge 比人住地

一萬億可以買起spacex將香港人移晒去火星

所以話1萬億可以做幾多對人類有意義有貢獻既野
依家一野倒落海都唔放啲落教育同科研

正如你有錢又想食M記會點做?

1. 排隊
2. 比錢叫人買
3. 買起間M記再叫佢整比我食

話口未完soyuz ms10就fail咗

2018年冇人類再上到太空

係阿，做唔到阿
咪就係話個十蚊用錯地方囉

你肯買, 唔代表人地肯賣呢

如果有錢 就一定買到
咁中共 十年前就買左啦, 洗鬼自己自制D 幾十年前既老爺火箭咩